拉舒福特寫信比英國下議會.首相批左1.2億比班英國學童有free午餐

官方消息，唐寧街採立拉舒福特提議，決定分配1.2億英鎊，為弱勢兒童免費提供學校餐。

拉舒福特近日通過推特致信英國下議院，政府將在疫情封鎖期間繼續為弱勢青少年提供免費餐食，暑假期間延長低收入家庭的免費學校餐券發放。該教育券從三月開始實施，目的是在學校因封鎖而關閉時，幫助貧困家庭養活自己的孩子。

英國政府早前拒絕了拉舒福特的提議，但今天宣佈在夏季開課時繼續免費提供學校餐食，其中包括針對130萬弱勢兒童的1.2億英鎊Covid餐券計劃。前所未有的時期英國家庭所面臨的問題。”

拉舒福特在推特上表示：“我現在無法使用語言形容我的感受，看看我們能夠做些什麼吧，這就是2020年的英格蘭。”

唔該幫埋我地香港人

push.咁撚好既野.連登仔當睇唔到呀

Er...每人92鎊...

其實一餐都係鎊零

差唔多啦.學生黎講
至少佢地唔洗餓住先
比個支共肺炎搞到依家英國都好唔店

每個受助兒童每週獲得大約15英鎊的補助，根據最新數據，英國有近130萬名學齡兒童將獲得補助，預計花費1.2億英鎊

連johnson都要公開贊福仔

曼.阿.熱刺全部都起twitter讚佢
曼城仲話同市光榮wo

拉舒福特藍定黃

我地曼聯既人係唔同d

Lingard偉大到

黑